突發 bob叔瘦左

以為係龜頭bob

Still cute

Bob叔請唔請洗碗

好事黎
咁肥搞唔掂

有事就走佬😂

應該俾人迫到無啖好食

躝啦垃圾

唔好咁叫bob縮啦😂